中國足球算唔算退步緊?以前都有范志毅同老孫喺英超打混

以前出外搵食既球員多不勝數
范志毅，老孫，楊晨，李鐵，李緯峰，紹佳一，孫祥等等..范志毅同老孫更加拎過水晶宮/曼城曼佳球員
相反而家習大既足球夢只是笑話。只限於用天價買人在中超圍爐打j。
中國球員一拍埋去歐洲球星，好似小學生同大人踢咁

因為中超人工同英超有得揮 個個以為自己球星 都唔使諗點進步啦
以前刻苦好多

老孫 有球好有印象
跑半場 護空門

鄭智打查爾頓都幾好
過到人交到波

輸波，去屌隻閪沖喜下先，嘻嘻😁

中國國家隊十年之後仲係靠佢

依家睇好無女應該都可以去睇其他國家次級聯賽

因為我地中超水平已經及得上歐洲聯賽，無需要出去證明自己
連巴塞都要搵我地買人

算吧啦
國家隊同球會表現完全兩個人
因為球會有班高質外援幫佢

踢中超人工仲高

依家班友係中超做山寨王 好難有大進步喎

武磊同張琳芃，有能力都唔去外闖，根本唔會知自己有幾多斤兩
當年鄭智去到英格蘭，起碼都叫立足到，然後年紀開始大，先番大陸踢波搵錢，仲贏埋個亞洲足球先生
反而有班無能力嘅又好似係歐洲呃飯食，張玉寧今季落過場未
之前張稀哲又去賣車

關紋身事

以前老孫真係掂，人品好球品好... 冇架子，當地人對佢印象唔錯，當時曼城仲係細會...至於李鐵就pk得多，係愛華頓仲話以前非英超球會級數既聯賽唔去wor... on99

張琳芃英超打弱隊應該正選不難

早兩年係咪傳過佢去車定皇馬

張莫斯
笑死人咩

李瑋鋒迫椰子俾佢踢正選添呀

佢都ok嘅
應該有能力打下英冠/ 英超下游後備

孫繼海當年係亞洲一線球員
依家大陸啲廢柴有一半功力已經好好

以前都係經濟需要多過係因為球技